限你老母堂食咩、全港食肆應該自救，唔撚理佢嗰個限堂食令，睇佢執得幾多個

而家已經唔係政治問題
係民生嘅問題

一年前仲話香港人反抗
而家連咁簡單嘅違抗政府未能都冇一間食肆夠膽做

必須聯合一個區域至少十間食肆一齊做先有用

一齊無視限堂食令
當一條法律冇人守、法律只不過係一個標語

咪On9啦最後咪跟住wolipay捉晒黃店先
藍店大集團就睇唔到